（遍地開花）到我地渠務署做野啦

借ac 仲冇班同事罷緊工 後補

致香港市民：

我們是一群熱愛香港既渠務署職員，我們雖然不是紀律部隊，未能在前線直接保護市民，但我們是市民公僕，亦於另一層面默默地服務香港市民。

鑑於近日於元朗發生的襲擊事件，我們感到十分痛心和憤怒。當晚一眾同事從各大媒體的直播中，看到一班無辜的香港市民被一群身穿白衣的暴徒，手持不同武器襲擊，甚至連下跪求饒的市民、孕婦、老人、小孩都被襲擊，有人被打至重傷 頭破血流，其冷血暴力行為 人神共憤。相信當晚很多香港人跟我們一樣 徹夜難眠。我們予以最嚴厲的譴責。

同時我們亦留意到網上有市民及議員早於較早時間已發現有人群手持武器 於地鐵站附近集結，並致電警方 警方聲稱已得悉事件。但當晚的情況大家有目共睹。希望警方可以毋忘初衷，以服務市民 儆惡懲奸為己任。並盡快將兇徒繩之於法。

最後，希望年輕人好好珍惜自己生命，你們是社會最珍藏的寶物，社會的未來和希望。

You are not alone.

一群熱愛香港的渠務署職員上

多謝

推

真係遍地開花，香港人

Sorry 打錯字 係有班同事* 希望肥絲見唔到啦

WE CONNECT

可唔可以整爆政總條屎渠
仲有中聯辦呀 禮賓府呀

push

渠記你懂的

多謝你發聲

Push

push

無staff 卡嘅渠記員工上

感謝

多謝你地 支持

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

你係唔係真雲海